強姦犯帶風向屈女義士！鳩硬Sir ！

你地知唔知點解咁耐都冇細路女企出來講俾人強姦？

黑警開始出嚟帶風向，話女義士為咗釋放自願性交！
又講黑警辛苦強姦無可口非！
又話差婆睇唔過眼女義士出賣身體！
黑警想洗白！

推

推推推

Push
呀sir 9 post路好理

佢內文話係「強姦」喎

冇話過自願性交喎

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

你睇吓佢啲內文想表達嘅信息先啦，佢又話到啲女仔聽到可以釋放都願意簽嗰份野，又講到啲差佬係無可厚非！
無啦啦講個差婆睇唔起女義士！

Post入面好多人仲覺得佢白警想爆料！

唔止謝sir，連er er er sir都……

不如你睇下佢內文想表達既訊息先啦

係呀我打錯字咁又點？成班弱智喺入邊以為佢係白警！

條友我block左好耐

鳩硬SIR 句句都針住黑警黎屌喎 帶風向???

直接BLOCK鳩佢啦

弱智,咁就可以唔追究??女義士為咗釋放自願性交,即如果女義士開個咁既條件,你又accept既你覺得咁樣冇問題??

佢表面上係囉，頭同尾就係嘅，中間嗰啲就帶出好多抹黑。

講乜呀！
我依家就係講緊條友抹黑囉！
入面啲人話佢係想爆料呀！
你又做乜屈女義士會開咁嘅條件呀！

我怕到時佢呃其他人。

抺黑啲黑警? 佢每段都講黑警啲惡行喎 上司包庇下屬 下屬凌辱示威者

Push

明眼人就睇得出， 成篇嘢根本就冇乜嘢立心不良
樓主懶醒想捉鬼， 咁撚大篇嘢雞蛋挑骨頭。

sorry,我打得唔好,你又accept個你字我講緊popo

一早blocked